點打贏比你強既敵人？ HIT & RUN, HIT & RUN, HIT & RUN

唔洗理地點，唔洗理時間
無論你手上有既係膠樽定可樂
只要發現敵人，諗清楚有退路

HIT & RUN
HIT & RUN
HIT & RUN
HIT & RUN

HIT & RUN